車路士2:1曼聯

不過係女子隊，醒下啦車狗，仲想嬴波

切你閪好皮球

唔好咁痴線啦